瞄準政權！咪撚搞鳩

吉野家當年都識條撚準備定瞄撚準未啦，我哋唔應該愈走愈遠呀。目標愈唔清晰人數只會愈嚟愈少甚至反對嘅人更多！

光復沙田點解警察俾人屌示威者反而被讚？因為我地一塊玻璃都無打爛過。

點解拆二玻坊都無俾人屌，因為係人都知麻雀館係黑社會營運，而黑社會亦自知理虧唔會出聲，受害人唔出聲，社會就無輿論。

掟狗屋都無人屌，因為人人都知佢地係黑警，社會大眾唔幫佢地。

美心太子女出口，我地相應嘅武力應該都係出口呼籲罷食，或者去白坐。去拆Starbucks 拆東海堂呢件事係錯，係錯就應該要提出，唔關割唔割事。美心都講咗太子女唔關集團事，你一係就提出要求要佢喺國際社會道歉，否則無限期杯葛，無啦啦爆間唔關事嘅鋪。有好多好多人都唔知starbucks係美心旗下，只係會覺得你無差別破壞！

唔好話咩罷食罷買無用所以要升級，無用嘅話富臨唔洗改名洗底，吉野家唔洗做特價。

係升級應該去對準政權，大家條撚準備相信都唔會有人屌。